[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(142)

LM

patrick 生日快樂

要快唔好慢

hi

待你好~~ 無人稀罕我好

咁灰做咩

我未，好想睇

拒絕私交

老公

如果您有一個練到咁。。。

日*

唔好喇

sad

反私交架呢度（好似係）

去到30左右你想瘦都瘦唔返

以前係澳洲好平

如果我bf咁你會點

你驚唔驚

會唔敢同佢出街
直線出櫃

就回咗CC台班人全日 好煩

你瞓咗一年

早晨

摸零

早呀

摸一得唔得

當然可以

港鐵機管局疑禁國泰2男拖手海報 被轟帶頭污衊同性伴侶

完全唔明點解佢地咁敵視同性戀

[img][/img]

西褲

好耐冇入嚟

真呀

今日又見到底線巴 好靚仔

好多人都未見過

你好可恥

agger

咁你應該彈過我底線巴會彈返彈我嘅人

收風我係不斷正皮你嗰個而你無視禾

我刀覺

一個二個又大隻又靚仔話自己柒肥毒
有無諗過真肥柒毒嘅感受

啱呀真係上個po上到無哂心機有冇尊重過

好撚嬲返出去瞓教

做咩 啲肉太好食?

挽留

喂 你有冇見到我今日條眉

啱呀

agger 係佢自己係咁話自己柒醜

Agg

真啊

對唔住囉

唉 走了走了個po啲男神好虛偽

無留意
驚阻住你傾偈 但有睇返埃豬

底線bb
你係我最後樹窿

你係靚仔

咁我個閪窿又算係咩。。。

歡迎
我嘅胸膛永遠為你脹開

無事 唔使理條撚屌
現場睇我震撼好多

。。。？

好好食

你咁忙 我都唔好意思搵你啦

心事台搵你

錯過了

名緩

今晚tg話你知

唔怕 我己經吸引哂火力

邊個咁衰

好呀

On9 我頭先問咗幾多次食飯？

我為你打開

火龍果

家下啲人咁惡既

做咩？

啲人望實哂我

On9哩條眉都叫名媛

等我

無人食我

幫你將佢放入榨汁機

same圍爐先

咁你哋係咪要在一起了

恭喜恭喜

你收皮啦…
我作為主席有權唔畀搞事分子入嚟

點解我硬係覺得好似有人喺度曬緊花槍

憑我食咗20年閃光彈經驗

根本就係

厹……

利申 我就第一個奶嘅

點知你今日咩眉

[/member]

咁你又答？

on9

好惡 點岀pool

惡到

我係咁撚惡 點

脾氣差無人要 要做下小棉羊

搞清楚先 惡＝/＝脾氣差

你喜喇

哦

好

仲扮

邊個呀

下下都起哂剛做咩姐 我咁黑人憎咩

認咗

你知都要問

屌虛偽到

不嬲鍵盤戰士都講就兇狠咖啦
現實咪又係一班Jenny一拳一個嘅毒撚

你收皮啦屌你老母 上次啲人阻住條路又咪係得我出聲屌鳩條友

我不嬲都唔鬧人

弱氣受？

咁正

Excuse me?

啲人塞住咗條路十幾秒係咪要等佢企多半日先

我會撞鳩人唔會屌鳩人 廢事又比人話死八婆

：唔該借借。。。

支持你屌鳩人

行撚得未呀

橋埋手閪面望撚住佢 "吱" 鳩佢

底線 我哋兩個bully哂哩到啲人好無

gchi 利申阻到我嘅就會俾我屌鳩

哩啲無咩殺傷力 唔用啦

好
Jenny bb

玩晒啦你地

真

屌今日搭lift條彩毛飲咖啡

我畀你哋bully先

你咁大隻驚乜你而家阻到我行呀借乜 借你老母條命呀 係咪借呀 唔借死開啦

咁除咗你

Bitchy..

咦 有兩位男神巴打同時消失咗喎

笑到我 好意思喺我面前耍花槍我食咗廿年閃光彈㗎

佢係咁

……咁又過火咗

惡係因為你想引人注意 希望得到別人嘅認同

似呀 勁閃

少咗啦

成班死姣0 成日扭扭擰擰 又喺度r水吹

我又吾惡脾氣又吾差

乜撚

收皮啦

我吾你老母

吾

我認同你架細龍太 比個hug你

same

轉哂女人？

唔使

吾你老母

= ="

最近有班直仔入咗嚟做

屌你老母攬唔撚攬阿

支持貓貓大聯盟

呢到d人惡到=_=

不了唔撚攬呀屌你老母

佢哋係咁 慣了

同場又點 搶撚咗佢啲客tim呀

講我?

甘又吾得 戈樣又吾得 刀吾知想點v3v

。。。

你係痴線 唔係惡

白呢咁

搵個男人屌屌佢喇

hug hug

屌我？😅

無化妝 唔白 sor 雖然似30歲

你想都得

轉頭剪 剪短一半

不了 我1

你係其中一個

梳囉

唔知有無人岩

食咩
但而家dinner時段

big mac

認同

要熟既人先會知 好多人已經會止步

曲奇 自己再去買啲mnm

無搞碎太大粒好難咬

咁哩到係連登斷估都唔會有人想喺到同我擦出愛的火花啦

惠康好似有細細粒版本

我又善良 脾氣又好但都係步哂步

女嚟講一定要係6-7歲妹妹仔先正🤤🤤

你話「小心倒瀉呀」

淨係食咗麥旋風？

Who knows 我知以前有好多 進行式都有

好得意 好想保護

我最近日日食好撚多肥得好快

肥底有肌肉先正 eg raymond

三個月未

你都叫瘦

Mean

我餐餐食到食放題咁款

瘦撚有肚腩 +1

我 22 開始之後先肥 以前仲參加大胃王

其實邊到有得參加 想玩

木下

所以要有少線條嘅肌肉肥底

一波頂三羅

我講緊自己

黃雨？
觀塘撚表示狗屎都無呀

馬浚偉表示唉屌 濕撚晒

屌咁近 好易比你search到我

有冇問過我想唔想先search先

咁同人出街食咩

盡量食返雞
唔得嘅將星期六日嗰兩日對調 星期六日食返

好窮

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(143)

各位肥仔轉頭可以去新post 繼續圍爐

造就更好既覺哥

辨

現充日？

無我份

去哂屍交

1000